<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xml_catalog>
    <shop>
        <offers>
            <offer id="1" available="true">
                <id>1</id>
                <link>http://www.enter.ru/product/appliances/kombinirovannaya-plita-hansa-fcmw51000010-2020102001994
                </link>
                <media_image>http://fs01.enter.ru/1/1/500/29/35014.jpg</media_image>
                <price>9400</price>
                <vendor>Hansa</vendor>
                <description>Комбинированная плита Hansa FCMW51000010 из серии Practica – современный кухонный прибор
                    для быстрого и эффективного приготовления пищи в домашних условиях. Белоснежная эмалированная
                    варочная поверхность оснащена четырьмя газовыми конфорками разного диаметра и мощности, которые
                    закрыты сверху прочными решетками из эмалированной стали. Преимущество газовых конфорок в высокой
                    интенсивности термообработки пищи. Это помогает сохранить множество полезных веществ и витаминов, а
                    также натуральный вкус продуктов. Мультифункциональная электрическая духовка объемом 52 литра имеет
                    четыре режима работы: верхний нагрев, нижний нагрев, комбинация верхнего и нижнего нагрева,
                    электрический гриль. Внутренняя подсветка духового шкафа, два эмалированного противня и решетка для
                    жарения помогут вам в выполнении самых сложных кулинарных задач. Дверца с двойным остеклением
                    CoolFront обеспечивает безопасность и хорошую теплоизоляцию духовки. Благодаря внутреннему покрытию
                    из специальной низкопористой эмали, к которой не пристает грязь, очистка духовки после приготовления
                    не доставит никаких хлопот. В нижней части плиты расположен выдвижной ящик на роликах, в котором
                    удобно хранить противни, сковороды и прочую кухонную утварь. Стильный дизайн, разумная цена в
                    сочетании с немецкими технологиями и соответствие всем стандартам безопасности Евросоюза делают
                    плиту Hansa FCMW51000010 востребованной среди самого широкого круга потребителей.
                </description>
                <typePrefix>327</typePrefix>
            </offer>
            <offer id="2" available="true">
                <id>2</id>
                <link>http://www.enter.ru/product/children/katalka-kachalka-kiddieland-poni-2010105000032</link>
                <media_image>http://fs01.enter.ru/1/1/500/d8/53.jpg</media_image>
                <price>2810</price>
                <vendor>Kiddieland</vendor>
                <description>Симпатичная каталка-качалка «Пони» выполнена в нежной коричневой гамме и точно понравится
                    юным наездникам. Так и хочется потрепать её за ушком, расчесать длинную гриву. Пони выполнена из
                    плюша и набита мягким полиэфирным волокном, поэтому на ней комфортно и удобно сидеть. Игрушка умеет
                    кивать головой в такт музыке при нажатии на одно из ушей. Пони можно использовать как безопасную
                    качалку на полозьях или, опустив колеса на пол, как каталку. Высота же каталки позволяет ребенку
                    самому отталкиваться ножками от пола, что делает её функциональной и универсальной. Малыш сможет
                    развить ловкость, чувство равновесия, координацию движений, укрепить вестибулярный аппарат.
                </description>
                <typePrefix>121</typePrefix>
            </offer>
            <offer id="3" available="true">
                <id>3</id>
                <link>
                    http://www.enter.ru/product/household/shchetka-s-rezervuarom-dlya-mitya-posudi-rozenbal-2040201003330
                </link>
                <media_image>http://fs01.enter.ru/1/1/500/a6/54.jpg</media_image>
                <price>163</price>
                <vendor>Rozenbal</vendor>
                <description>Кому мыть посуду? Как часто в семье возникают споры на эту банальную тему. Разрешить эту
                    проблему поможет щетка с резервуаром для мытья посуды от компании Rozenbal. С ней вы за считанные
                    секунды перемоете гору столовых предметов. Щетка снабжена резервуаром для заливки моющих средств,
                    что позволяет не соприкасаться с ними. Благодаря этому и маникюр останется в целости и сохранности,
                    и кожа не будет подвержена пересушиванию и раздражению, что особенно важно для людей, страдающих
                    аллергией на бытовую химию.
                </description>
                <typePrefix>544</typePrefix>
            </offer>
        </offers>
    </shop>
</xml_catalog>
